(集思廣益)呢排坐巴士返工都撞到個女仔

每日都坐隔離 求開場白

早晨

可唔可以借張紙巾

係佢面前扮跌電話 等佢做開場白個個

扮冇散銀問佢借，之後再拎佢電話

好似幾好

開忠名義啦樓豬：我想屌你。

佢遲我幾個站上車

坐巴士番工收得皮，就是溝到都好快俾d有車既仔仔撬牆腳

你咪又去佢個站到上車囉

會嚇親人 唔了

邊架巴士

收唔收兵

好易自爆

唔想做兵

睇埋除口罩個樣先啦

遞紙仔

以為你真係用條jer 撞到佢

How much, 大聲啲

佢隻眼好靚感覺上好可愛

同佢講你有男朋友架啦
死埋一邊啦臭閪
唔好諗住我同我男朋友會鍾意你

口罩總係美好

我又係，差唔多一年了

(集思廣益)呢排坐巴士返工上到車都得返一個位坐，而隔離日日都同一個人，feel到佢想flirt我，點拒絕好？

咁冇禮貌，撞到人就緊係講對唔住啦

仲要好香

好變態
聽日即刻坐第2個人隔離

寫紙仔俾佢

佢唔知

日日都坐埋嚟, 想點呀八婆

今晚扑野夜唔夜

我有追你post,你呢排仲有無見到佢?黎緊聖誕節會唔會有啲咩行動

靚女 搭巴士呀？

如果你覺得自己好靚仔，直接同佢打個HI，再講，嘩你好靚女

我嗰個都算行動post?
呢排都仲有啊，但只係返工時間多
呢幾個月多嘢做要遲收工，所以收工好少撞到

早排成日見有個男嘅同佢一齊返工
呢排好似唔見咗

嚟緊聖誕應該會繼續尋找機會同佢點頭

點頭

就係你個阿叔日日都坐我隔離 我已經又西面又zip你都仲坐落黎
聽日見到你我就掉位

Hi 又係你嘅
你有無發覺近幾日你都坐我隔離

跟著自己諗傾啲咩，因為唔清楚佢同你啲野，所以幫唔到你諗

諗尾就黎落車又啱傾問佢
可唔可以同你交換電話，我見我地咁得意日日都坐埋一齊，不如做個朋友。

記住講係做朋友，唔好講第二啲。好多女仔真係會諗可能佢真係純粹想做朋友，而你又事事正正，應該9成都比。加上你車上同佢傾計傾得好啲基本上十拿九穩。

溝女最緊要自信啲，同時唔好太chur

加油

我就試下

多謝巴打

佢入到車箱都好少周圍望
一坐低就會睇電話
偶然就望吓窗咁
要眼神有接觸都有d困難
我又唔想好似痴線佬咁望到佢實一實

btw,佢望電話個樣成日好似皺哂眉頭咁，好cute cute

喂
你幾錢Q?

我成日靠鏡望到 好cute

中間可以講下：
我頭先上巴士個陣已經諗緊會唔會撞到你，點知真係又撞到你！

三百蚊 ok？

係呀

襯聖誕節，你寫張卡比佢話做朋友會唔會易啲?

下次佢一坐底就屌佢啦
日日坐我格離 搏咩啊

直接hi啦

食咩拉麵?

個女仔係咪車長

呢排坐巴士，成日見到個毒撚係度偷望，好驚佢唔知想點

你非禮佢 然後我捉住你 咁佢一定會好感激
加油呀 電車

唔通你係個女仔

唔使太假
係人都知你想溝女，好地地點會同隔離位做fd

竟然未有人叫樓主唔好攪佢女朋友

通常大肥佬隔離嘅位都係最後先俾人揀

坐巴士番工收得皮，就算溝到都好快俾d有車既仔仔撬牆腳

原來係你個死毒撚

無啦啦有個3唔識7嘅塞張聖誕卡俾佢，實嚇親人

btw，雖然咁講好似有d痴線，但我依家每日最期待嘅就係唔知會唔會見到佢。由上車到佢上車嘅車站前，嗰份期待

雖然明知見到都唔會發生咩事，但有時見唔到真係會有d失落

依家唯一會試下做嘅，就係估下佢會坐邊（佢下一個站上車），然後坐定去附近，睇下有無機會坐我旁邊，但至今都未曾成功過

今日應該係最接近成功嘅一次，本身旁邊有空位，但無啦啦有個師奶中途轉位，坐咗去我旁邊，最後個女仔同我隔咗一條走廊

我憎死個師奶

話唔記得打電話 打比一個好重要嘅人

唔好搞我女朋友

呢排坐巴士返工成日撞到條又臭又樣衰既死毒撚
原來係你

好在個女仔鍾意坐車頭 其他人唔坐

唔臭

趁佢一個人坐窗口位 同佢講: 小姐 唔該借借

佢係司機？

試下搵多啲機會係佢附近出現，知道有你呢個人既存在，咁比張卡佢個時應該會無咁奇怪
我都好明白你既感受，成日係會有好多師奶或者唔同人出現坐左你想要既位

我覺得呢個都唔錯，好自然咁拎電話，但一陣要自信啲拎，唔好CC叔叔咁樣，如果唔係好容易俾人唔會係宅男或獨男加油

直接問佢拎contact啦，搞咁多嘢做咩？
你估日日坐你隔離真係咁橋咩

你喜歡孔子嗎

佢本身都鍾意坐車頭

我又係成日都同個學生妹坐
想約佢睇戲 不過一陣柒左就搭車尷尬

狗公到

俾一千蚊佢

Btw樓主聽日開完房返嚟報告返

你受唔受溝呀？

臨落車講拜拜 睇下佢應唔應你先啦毒撚

望唔望到佢電話睇咩多？
扮有共同興趣

毒撚以為咁就溝到女
連對方有冇bf都未知

我諗佢都察覺到隔離條友成日見掛

覺得變態毒撚日日坐隔離

如果拎到電話可唔可以上嚟講返聲
好想知後續

拎唔到就唔上黎

你個樣都會嚇親人啦

一陣間嚇到人地唔坐巴士就大撚鑊，可能搞到人地工都無埋，毁人一生啊

唔會掛

食咗飯未？

咪煩人啦

把聲勁温柔.jpg

Not free for poison guys

到依家都未有code

返工呀？

戴咗口罩噃！ 係咪應該叫佢除咗口罩睇吓先再講？

一個人搭巴士返工呀？

Hi 女學霸

我之前有個女仔Fd都話有條毒撚係巴士問拎電話，我個fd本身拍緊拖，禮貌上俾左個IG。

之後我女仔fd 係IG Po 左個坐條仔車既story

毒撚仲話 [咦乜你屋企人揸私家車黎接你呀，我都係鍾意坐巴士多啲，下次一齊坐] 條女post 密友story 係ig笑條毒撚

好賤呀條女本身心地唔好。

我兩年前聽過同一個setting ，最後佢哋一齊咗，但真係萬中冇一
個男仔好似八達通冇錢定點，好平常咁問個女仔，之後就開始咗交流

大部份女仔都係咁

嗯

又見到佢直行直過了

佢唔理你...係咪繼續唔執番部電話?

佢遲過你上車又即係主動坐你隔黎啦
講句早晨去馬啦仲諗

條條女都會用密友story笑9人架啦

都係心地唔好架有咩衝突

睇字都覺得痴漢 你估d女真係唔知你想點咩

樓主樣子如何?
有樣先有得討論落下

第二句已經自我感覺良好

你有萬金油嗎

咁唔通個個都心地唔好咩

幾錢q

sor 佢有仔喇

人哋主動坐隔離? 真唔真啊
如果真嘅話, 可以出絕招
等佢一坐隨離你就唔該借借行出去再坐後面一行
佢應該會諗好多嘢, 試多1,2次佢就會出聲

每日都坐隔離？你坐埋去先定佢坐過嚟先

搵定一張好撚好笑嘅圖或者post。
途中扮睇，之後細細聲笑出聲。咁正常個女仔會偷望你笑咩，咁你就話唔好意思，之後比幅圖佢睇。跟住就傾落去

夠自然，又可以打開話題

除左口罩可能鼻膽鼻加哨牙

咁如果係樓豬日日主動坐人地隔離就十成比人當癡漢啦
但係你嗰招似hurt人多過試人喎
比着我隔黎條友一見我坐低就走開我一定自我懷疑到仆街

如果係條女主動坐隔離, 然後你咁樣走咗去
佢自我懷疑咗幾次之後就會出聲

等佢問你，你成日跌電話，係咪有柏金迅

試下airdrop呢個post比佢

咪就係，自己就笑啲肥婆有自信

講真係人都係咁㗎啦

搵日扮訓醒趕落車，漏低啲唔重要嘅嘢（lunch box/其他禮盒），睇佢唔唔會幫你keep 住。第二日問佢有冇留意，自己好柒漏咗嘢。

搭巴士返工方便啲？

唔好意思 可摸耳借塊m巾比我 個春袋流膿好唔舒服

今日見唔到佢 玩完

幾次都同你同車下話，點會咁巧合幾次都坐你隔離

好快比人告性侵 自重下

特登霸定個位 點知今日唔見佢

開場白：「我好撚有錢」

但條女 密友story係咪得條毒撚冇?

我屌！乜又係你呀

原來香港地咁多毒撚

等我以為得我一個係咁

擺明啦

靚仔既話呢個都ok

你無女仔朋友當你密友睇黎

佢係咪睇到個post
仲等我特登搵返呢到睇後續
BTW祝你星期一見到佢

唔好咁認真
正常女仔廿幾歲靚靚地，點會無拍拖傻西瓜